亞視 泛民 tvb之流就係典型唔見棺材唔流眼淚，死要面唔肯認錯 最後自取滅亡嘅 中 國 人

第一間公司已死
第 二、三間都就死
明明佢哋死之前 有幾年甚至十幾年時間畀佢哋認錯， 道歉 ，但係佢哋死要面 死都唔肯改
自取滅亡係遲早嘅事

你不如直接講廢老群就得

上一代香港人 = 中國人 = 面子大過天= 乜鳩都死撐